「好老套」其實點解成日要話係度食唔好係度呵

好想同個同事表白，識左幾年，似朋友既關系，但係一定要幾個人咁先約到出黎，單獨約唔到，其實我都知冇咩機會，但係又想講左出黎，個心會好過d。
但係其實我知佢一直冇拍拖，仲會間中約朋友番內地叫雞，但係都仲要鍾意佢，好似好犯賤咁，唉…

單獨約唔到出黎就自己知咩事啦
咪撚表白呀依D女要拖長黎食
宜家就一定無機會架喇
努力D第日或者有得上
宜家表白柒左你就係咁先
冷靜D

你係男定女？

我都覺得一表白完果下都幾柒，仲要繼續日見夜見，但係都好想講，未冷靜到

女

冇人追啦，條仔唔靚仔，仲要係宅男。

係呀，我估應該怕香港易撞到熟人尷尬，所以多數北上

雞蟲+宅男你都岩 佢咩吸引到你

定係你高齡肥婆想求其揾條友埋單算數

都係果d大家鍾意玩既野差唔多，鍾意打機

獻下殷勤先 等佢留意到你起馬對你有d好感先去馬

邊有咁易求其搵人要就有人要架

其實我都覺得有d好感既，但係唔明顯

識呢到d巴打仲好過喇，成日叫G都岩

老實講 你條件係咪差到咁連毒男都唔理你

LM

連佢叫雞都知

我都唔知，個人靜d囉

有時聽到d同事係度討論，其實知佢地講緊咩啦，不過扮唔知

不過我成日覺得咁多唔同既壞習慣黎講，食煙都冇得勸，對自己身體唔好，可以叫佢食少d囉。爛睹就最大獲，輸哂d錢，叫雞可以扮唔知既，叫開雞既，識埋果班fd，就算有女都會照去架啦。

識我喇

咁都催眠到自己
你知唔知惹到性病幾麻煩